
\section{Ambiente Virtual de Aprendizagem}
\label{sec:ava}

Grande parte dos materiais didático-pedagógico das disciplinas do curso em
\imprimircurso \space são disponibilizadas ao estudantes através do sistema de
aprendizagem virtual Aprender da UnB. Este sistema de aprendizagem está
disponível a comunidade acadêmica e pode ser acessado através do
site: \url{http://aprender.unb.br}